Zastosowania Informatyki w Medycynie - Projekt
210102@student.pwr.edu.pl

Breaking Change Notice - messaging_type Property Required (Effective May 7, 2018)
https://developers.facebook.com/docs/messenger-platform/send-messages

zweryfikowano wysylanie wiadomosci poza oknem 24h - OK!
